韓國女團TWICE隊長志效發現身上有多處傷痕！

有冇ONCE解釋一下發生咩事

比高層sm正常啦

開工好辛苦

JYP晚晚都好忙

體諒下人

水菜麗

係咪抽咗脂 上網睇抽脂之後係會周身瘀曬

比人一路抽插一路用煙頭辣落去

比高層一路車巴一路屌，對波比人揸撚到係手指同手指之間突哂啲肉出黎

TWICE隊長朴志效在接受韓國CECI雜誌訪問中，炮轟名井南和周子瑜等人，稱她們就是TWICE更衣室的毒瘤。

志效談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，組合有太多超級明星，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

志效：「在團隊Mina常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場綜藝表演中場休息的時候，Mina上半場表演得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進組合的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍Mina的所作所為，再加上那些常被她欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有5人群毆了Mina，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的Momo更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時子瑜、Sana這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」

志效：「當發生那件事情後，Mina的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年《TWICELAND》演唱會Mina正是用這根鐵棍報復了Momo，在最後一場在首爾的演出結束後，全隊回到更衣室，Momo諷刺性地說道：『世界最美臉孔，明天我們就要回家了。』」

「子瑜臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像子瑜的性格，果然在子瑜再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Momo毫無防備的情況一棍打下，Momo挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是子瑜，不等Momo起身，子瑜又是一頓亂棍爆打，Momo在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Mina可不會放過這樣的機會不斷說道：『子瑜，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「Mina的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Momo就昏死了過去，打得興起的子瑜怒了，朝著Mina吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Mina也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』子瑜沒有再回應Mina什麼，如果Mina手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的娜璉嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

似係同隊友打架

應該SM姐
唔知SM佢地洗唔洗一百萬港紙

跳舞跌親姐

有冇番號

比虱咬

摩牙

改咗幾耐

抽脂

明顯抽指，佢咁肥

竟然有女團版

水菜麗二穴同入超正

仲諗住呢代嘅女團會無咁慘
如果一兩個傷痕，你話練舞撞瘀我都信
屌，啲瘀痕又多又亂，手臂似煙頭辣出嚟，背脊又抓痕，真心似 SM 喎

但全部都似抽脂既位， 明明大山婆點會瘦得咁快

行內人驚爆慘況！張紫妍曾被迫灌藥3P兼絕育方便男人任意蹂躏

LIHKG @ Android

具荷拉驚傳服藥自殺 事務所：正留院治療

LIHKG @ Android

以上各種自行参透

泡菜狗

我下次會輕手D

佢對波應該都腫哂

佢成日出黎 抽脂唔洗著壓力衣？
原來抽脂 減極都唔瘦

樓上好撚多變態

唔會掛 抽完咁on9比人任睇唔遮住佢 公司咁都比

唔係已經瘦左好耐咩
抽脂抽成個背脊
條友如果要抽應該係都抽塊面先 最撚多肉又無得減 塊面仲係好圓下

擺到明俾你睇
哩啲全部化妝都com到，正常邊睇到

全隊佢最醜 得對波
唔潛規則 一早被踢走

做雞遇左傻老闆 要玩sm

抽脂唔係話瘦就瘦 等消腫可以等成兩三個月

more

隊長責任係大d

背應該係刮痧痕,其他一點點既可能係Carboxytherapy去紋打針整瘀

Seed

睇睇下嗰post 以為睇緊成人台

之前係日本國家隊長谷部城版
好假

第一張打打下打對奶

JYP邪教 confirm

可能傳下傳下真係好多人當真

吸毒

狗咬狗

應該係真，有個fd 之前抽過

對波冇事丫嘛！

Bdsm

呢d位置似係抽脂

邪教無誤

刮痧

連登班人寧願信係sm都唔信係抽脂 反而我覺得佢抽脂冇問題 好過地獄減肥唔知減幾耐先有成果 twice又cb得咁密

通通都要打

我估佢係有肥胖細胞 減極都唔瘦個隻 唔食野都唔會瘦 先抽脂

我都覺 其實脂肪真係好難減 twice咁忙又咁多活動 點講都唔算係欠缺運動啦 抽脂我真心覺得冇問題 聽講抽完會好酸痛 佢真係好勇

你班人竟然相信係抽脂都唔信係sm

唉番歸同你屋企人玩SM喇

雖然唔想破滅你既美好童話世界 不過現實歸現實 韓國太黑暗啦

啲啦係我爸爸打嘅

韓狗當呢班人係女神黎
佢地一定係勤力練舞跌親
Fans見到佢地咁辛苦感動到喊岀黎

呢單一定係個別事件

肥胖細胞係咪新醫學發現？

我諗佢想講致胖基因

非fans亦唔反佢覺得係抽脂

自膠 脂肪細胞

.

咁佢又唔係整到蛇精咁既樣 抽脂都係影響佢自己健康問題 唔影響工作 明白風險 冇野既
佢個隻肥係肉結實 好難減

我都覺得冇咩 btw抽脂風險大過其他整容嘅 佢真係好勇

抽完都係咁大隻

佢真係幾正, 不過係咪入錯公司
拍親都係呢o的

精彩，好很精彩

唔信佢抽脂 我覺得唔係好合邏輯 個身瘦到咁都要抽
再抽咪得返排骨 要抽都抽塊面先

睇住佢之前勁肥 到依加手臂仲瘦過 睇見都不安

減極唔瘦
非洲無野食果班係咪有呢個細胞
就無啖好食都識肥

呢啲係荷爾蒙問題 肥同瘦既人食同一樣分量 肥人唔會瘦

刮痧姐

而家有富咁既body點會去比錢買難受咁on9
有富咁既body既女真係一日汁佢十劑八劑都得

毒針 sm虐打

尾兩段諗起三五成群
❤️Mina 打得好

第一張個拍攝手法簡直就係電影級

話抽脂果d人應該係一世打工命, 人地有名他叫大山婆, 姐係波大得黎有肥肥地, 如果瘦左之後建立得咁辛苦個形象咪冇晒

又唔係肥到joycecheng咁, 無啦啦抽咩脂

呢啲真係扯唔起

雖然我覺得呢啲瘀傷未必關啲潛規則事

但一直以嚟我覺得韓國演藝圈係最黑暗，最hit有張紫妍單嘢，另外韓國演藝圈自殺率咁高，一定係有好多嘢先會咁

番號 ?

食嘔吐物😨🤮🤮🤮
無限粟米湯

但唔係抽左脂先做到瘦左又keep到大波咩

抽脂根本做唔到本身好肥抽到瘦
抽脂係局部塑造身形
即係小肥 但想局部瘦手腳肚
根本佢fit 晒呢d 條件

seed呢

如果真係有跟開TWICE就會見到志效佢真係好努力減肥，見住佢慢慢瘦，但真係未瘦到條柴咁，自己同外界壓力下對自己要求高抽脂下脂好合理姐。

抽脂都要著壓衣啦，過幾個月先有效果。d傷口咁紫，睇黎係近排，佢好耐之前都已經瘦左啦，仲有腹肌，覺得唔係抽脂

第一個GIF求番號

真定假呀屌

應該真
我copy新聞

驗腦啦屌你個閪

正 Twice內戰

屌你老母 改潮文 低汁到

潮咩文阿ON9

呢個post 開圖片 好震撼

抽脂
瘦左唔代表唔洗抽，可能要求未到，
做運動係做返緊d肌肉

會唔會太多gif 咁多貨

如果真係抽脂既話咁間公司都真係經典 係蠢到無藥醫個隻 抽左脂仲要比短袖露背衫比佢著
正常公司點會想比人知整左呢啲嘢 好馨香咩 通常都遮遮掩掩 一係話受左傷要休息
出到黎唔同左

有冇iu版

On9 邊撚度有人sm會搞你近加拿大嗰個位:0) 好明顯抽脂 大把女團會做 網上應該好多圖

係我電話度

share pls

話抽脂果d真係人材黎

就算以前女團對腳好多瘀痕 佢地會打針瘦腿

on9 我身邊先有fd 抽過
本身唔著露肉衫完全唔覺佢肥
係自己要求高
同埋唔係大量抽著一星期緊身衣已經可以唔著
同佢圖d 症狀一樣

未必係抽脂 係打溶脂針
有friend成日打 都係呢啲手臂大髀內側位
針口位一撻撻瘀好似比人家暴咁
打針唔駛壓力衣 打完可以正常活動

成班毒撚一日到黑都話sm